其實點解窄邊框唔可以配細mon?

宜家有既窄邊框全部都係配5.8”或以上既mon
點解無5”或以下mon
又可以平衡單手操作同使用體驗
又可以慳電
如果出5”窄邊框真係狗衝

同問

4.7”加埋咁既樣
真係shut up and take my money

唔夠位塞零件掛

應該唔會，只係舊電應該唔夠長氣

可能咁樣設計利潤冇咁高

細mon 賣唔到高價

lg g6

A870k

之前睇過Ｄ分析話因為細機市場細 零件量產相應貴 所以唔好話專門研究細機設計 根本連出都無乜廠想出

想知幾吋以下先算細？
iPhone 4.7都有好多人買
5吋既市場應該都唔細啦

iphone以外既4.7搵鬼（hou)咩

過幾年

點解你係垃圾？

有調查過好多用過iphone plus機都願意轉返細機

硬左

仲用緊
外型手感無得輸
係用電快同影相慢
不過當年黎講幾抵玩

無市場咪無人整
不過sharp好似仲有出無邊細機

連細Mon都冇乜

側邊可唔可以學sony 整個指紋

因為手機愈來愈薄，而舊電池冇進步過

因為得兩登仔會吹捧

除左mon同電池之外，其他零件大細就定左嘅。
所以機身越大，越易整窄邊框。
細機市場細，整得複雜嘅話，生產成本高，梗係唔出

完全講晒我心聲
其實我真係唔洗要咁大個mon
點解依家有窄邊框唔喺令部機變細
而係size不變但係塞個更大嘅mon入去
我真係好撚憎啲新電話部部都闊過70mm
擺明恰我手細 想搵部單手用得舒服嘅都難